我想知，手足係想中國派賢能管治香港，定想脫離中國統治？

因為身為制作文宣者，兩方面會好唔同

前者係大家都唔想獨立，只係想相關官員就今次事件問責下台，清算警隊，回復立法會權力，制定適合香港意識形態的管治方針，等等；

後者係直頭反國反共，希望外求外國勢力令香港能夠獨立／成為他國的附屬國…

到底係邊種？

政府越想淡化
我地越要推
毋忘721 831

1/10推

我要真普選，完

真普選，唔要中共派，要自己揀

前者 first....for now

你點做最後都係後者，因為共產黨係唔會俾你有任何反抗聲音你有意見已經係反黨

兩者皆非，要雙普選

Liberal democracy

小心，不好讓721，811，831，被淹沒，香港人好善忘